[突發]中印首戰開打

一山不能藏二虎！雲南一個動物園日前兩隻雄虎武鬥，結果東北虎不敵較年輕的孟加拉虎，並遭對方咬頸導致窒息死亡。動物園強調，混養不同品種老虎屬正常安排，又稱兩虎過往亦曾打鬥，但很快平息，今次事件是始料不及。

周六網上流傳一段短片，顯示一隻成年老虎躺在雲南省昆明動物園躺猛獸區草坪上動也不動，即時現場遊人喧嘩、工作人員用長桿撥弄亦豪無反應，疑似死亡。

昆明動物園動物管理科科長楊戈隨後證實，園內18歲雄性東北虎「毛毛」死亡。他指，該園猛獸混養東北虎、孟加拉虎等多隻不同品處種老虎，混養安排並無違規；當日上午約10時40分，「毛毛」與14歲孟加拉虎「小虎」打鬥，期間「毛毛」體力不敵對方，「小虎」咬住其頸部；工作人員發現後，立即打開閘門，驅趕「小虎」離開，惟「毛毛」已氣絕身亡。

楊戈稱，老虎因爭奪食物、配偶等原因，時有爭鬥，「毛毛」與「小虎」過往亦曾打鬥，但很快平息，今次事件是始料不及，估計兩虎是步入發情期展開爭奪配偶之戰。

園方已向林業部門報備事件，並按照相關流程處理虎屍。

拆件拎去賣

孟加拉虎打得好!

標題黨

不安

孟加拉同印度兩個國家喎

依個關係同台灣同支那差唔多
但孟加拉有本土語，台灣冇